香港人點解咁鍾意俾氣人受

先利申我三代都係香港人

唔明點解宜家啲人咁鍾意俾氣人受
返工又要受老屎忽、老世氣
但點解連出街消費都要受氣？
我去剪個頭髮又好
去配眼鏡又好
連去食個飯都好
啲人都西口西面 有時仲會串串貢
反而我返工嗰度無受過客人氣
啲客全部好有禮貌
明明十年前香港都唔係咁
真係好掛住以前嘅香港

都冇值得開心既事 點會唔西面

咁都唔駛無啦啦俾氣人受掛